pre skusobnu konverziu medzi json a xml:
1. vloz konvertny subor do zlozky so suborom convert.bat

2. premenuj konvertny subor na convert.json alebo convert.xml (podla typu konverzie)

3. spusti convert.bat

- ak v zlozke existuju oba subory convert.json a convert.xml, konverzia prebehne z xml na json a 
  subor convert.json bude prepisany